包點料理係藍定黃定綠?

呢間包點料理開到好似7仔咁多，想請問會係藍定黃定綠?

廣告？完全未聽過呢間嘢